[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(32) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

JeremyB快啲Dm我

爆足一週

好好笑 差唔多成個post既人9月6號都唔得閒

又爆po
Louis正皮左我啲cm未

有重播未

Post 多次B1同B2自選表演官方足本畀各位巴絲J~

JeremyB你再孭索袋既話 我就由你架啦

仲以為有得睇相認

diutv

點解開完新post之後就咁靜

睇ansonlo story 真係好撚gay

想見edan同jer
上次busking miss左

夜啦

點解冇重播

好0仔feel

可能兩個都萬能插呢

成日跳舞自摸

有陣屎味

[url]姜濤在JOOX唱了『陪著你走（合唱）』，非常好聽！你都快來聽聽吧！ (#JOOX #Karaoke)[/url]
因為佢地我先down左joox
平時用開Spotify btw姜B
你唱廣東歌都好好聽

我得啊

你真係好好笑 成日話人瀨屎

Ok live呢個重任就交比你

算喇 我地集中討論佢地表演好過喇
佢係咪gay都唔關我地事

睇完今晚live繼續支持jeremy

我都等緊

夜晚嘅話我都可能得

無左佢個樣得把聲好唔得啵

我覺得好好聽喎
btw 想Terry b係我耳邊唱比我聽

Viu今晚做咩仲未有update

可能仲睇緊狗毛發癲

又有新Post

做乜仲未有重播，其他節目都出哂喇咼

頭先佢地話193 Louis明晚開live

屌192成四點先嚟live

但你都未訓吖

Cls咁撚夜開live 193 poki louis

咁夜都仲咁熱鬧 班仔都好多有入去

屌你老母笑鳩Kyle

成日講cow

Louis又玩鳩192話cow喺度
192嗰下真心慌一慌

佢地笑cow真係好好笑

不停check係咪真係唔喺度

新post繼續向frankie示愛
btw viu到依家都未有replay

好嬲

正式宣佈我係frankie fans club會長
btw酒粒仔就係係到攬住書包睇完肥仔跳舞之後就話要退賽

明眼人都睇得出你想離間Frankie同女友嘅關係跟住乘虛而入啦會長

我係絕對支持frankie同佢女朋友 話晒都9年情
最多我做二奶啦

我要做三奶
邊個想做四姨太

屌唔睇啦夜到

講開上次佢單人表演， 當時覺得佢藉口多多，又會咁岩病既，唱歌時都睇唔出 ， 仲唱得好生猛，佢既病係咪就係 中二病？
同埋，有病就算輸左都有得賴病嘛

屌呀，一早訓就討論ian bbg
快d講花生我知

懷疑係狗毛唔抵得ian 唱歌好過佢，搵人上黎放低一句就走。

無證據唔好亂屈喎，電視佢一路都好怕羞仔，花姐都對佢有讚無彈。

我覺得OK喎 好過唱普通話
BTW姜仔係咪拍拖了 唱得又幾冧

我想唱你地講9月6個fans meeting 係唔係official

屌 訓醒先睇到193開live
姜b 終於肯upload ig喇
但唱埋首煩膠歌 可唔可以唱啲正常廣東歌please

本身唔鐘意首歌
但姜b唱得幾好喎
忍唔住dl左joox 我都覺得自己cls
係咁j

我都係
真係幾好聽

第一次出場 真係唔係幾中意佢
仲心諗做乜吹奏佢靚仔
但而家覺得佢越黎越正

終於出31集
b2輸咗可唔可以唔foul

Lokman anson lo 小評 姜b alton

尋晚個集未睇
有冇人知點解ep31咁遲up?係唔係因為有d爆野驚得罪有勢力人士?

希望佢多啲update ig啦
其實我不嬲都唔鍾意呢個style既野同人
但唔知點解姜b真係一下就吸引到我
可能激發左姐姐要呵護佢既心

睇返尋晚個集
覺唔覺劉美君講完野後
D評判講野正常左

屌你viu啲剪接一集衰過一集
邊有人咁撚on9會係人地rap緊個陣剪花姐啲評語落去架

屌 lokman live learn fun

阿DEE成隻鯊魚咁既樣 好似火影個鬼鮫

9下9下

佢哋話係公開活動(好似係

會唔會係見啲人屌得咁犀利
所以cut咗太鳩comment

不過我未睇噚晚嗰集

頂 有邊個架 有姜b/ian/193/louis既話好想去
但我個日唔得閒

姜B Jeremy 細貓 我都唔肯定
佢哋都好似係唔小心爆響口 先焗住講detail
除咗10強唔知仲有邊個

9成要OT
靠你地啦，幫我影多d花姐

之前係網上面見過佢唱喜歡你，d taste

屌我係公司笑左出黎

可能我真心outdated 依家啲人興呢啲架咩

酒粒仔

喜歡你應該係宇宙gem 唱紅左先識，陪著你走就唔知啦
但有廣東話歌對佢黎講都一大進步

佢應該睇左好多大陸野
好想瘋狂係海港城撞到姜b

之前好似睇假才子個Live聽到佢唱美麗之最

狗毛睇個樣就feel到個格係黑人憎

支持 Anson Lo! 跳舞好 charm!
個 feel 妖妖地好正!
睇完B1表演之後著左迷

狗毛其實唔差呀, 唱歌又ok

尋晚 lokman 令人好失望
希望佢今晚型仔啲!

呢啲先係路架嘛

個格衰
尋晚唱歌都唔知走左幾多次音

我未睇
今晚返去睇重播先

但佢都似係睇大陸嘢多啲

喜歡你都唔識 ?

真心唔啱佢唱 難聽到呢

三下巴 你有冇呀

我覺得Alton感覺係一個好努力既人,
但唔適合做星

好衰架你

個咀其實幾sexy

但琴晚真心難聽

佢跳d舞好姣

Agger
佢完全唔乞我憎
但佢差左少少 charm
原本諗住佢同 lokman 一堆以為佢都係 dancer
原來係健身教練
一拍埋Anson Lo 同小評就比下去
但都睇得出佢一定有下過苦功

就係鍾意佢姣

勁難聽
枉佢仲話出過歌

我估識係識既，但應該係gem 唱紅左佢果陣先唱
一般黎講，你叫我突然唱廣東話歌都唔會唱beyond 啦

平時係好聽
尋晚個表演都唔止佢一個差
ian都冇平時咁好
大家個態都衰

Agger
佢係咪住港島 東北人e世都見佢唔到

應該都係啦 之前讀嗰間學校都喺港島

好似weekend有人撞到佢喺APA對出跑步

suppose 鳩毛連歌都出埋派哂台 (雖然冇人識)
所以 expect 佢要有啲水準啦
結果就係廢柴一條

ian 都失水準

咁佢都病到入院應該唔會係假呀？

咁我又冇諗得咁複雜
嗰個始終係大陸節目 大陸比較多人認識既廣東歌之一應該係喜歡你啦
如果佢冇啦啦唱美麗之最仲odd啦

alton 對白滑粗手臂同腹肌仔好好j

所以我先話應該係首歌紅左先唱
但其實佢肯唱廣東話歌我已經好滿足

Agger
好J程度繼Alton之後就係鄧喬了

我希望除左唱廣東話歌
佢update下自己做運動啲相
點解我唔係住港島

岩岩上網check 完先知apa 係邊 東北鄉村妹唔出城

想睇下姜b係咪好fit 佢好似話自己係讀運動

姜仔仲要係讀sports? 好想被佢瘋狂教我做gym

四點先開live

Miss咗

好似有save 返

琴晚睇完B3同B4又再睇多次B2，成組一開始騎騎呢呢，但最後反而令人眼前一亮
Louis唱果兩句真心好正，依兩日不斷係個腦到loop
星叡、193同Frankie 都好發揮到個人特色！
肥仔更加唔洗講，睇佢果part真係好熱血！佢地依組外型無B1咁吸引，但係佢地個個都好有個人魅力，成個表演都好有感染力，佢地打嘅依場仗係輸左，但係我心目中絕對係贏左
好想同肥仔講加油
娛樂圈係好多人會睇外表，但輸係起跑線唔代表無得追，記得要keep住你依家果團火，韓國有PSY，日本有渡邊直美，香港一樣可以有肥仔

今個post 未同ian bbg 同 Louis say hi 添

Anyway, 唔係好鐘意聽Ian bbg 嗌
佢把聲好似太溫柔

Louis 就可以繼續唱行左轉右

等我推下 Anson gay 先
呢度有冇佢 fans 呀?
佢真係好charm

是我打呢仗自作自受~~~

佢已經算b3最好表現同最穩定個個

但佢個 look 可以再型啲囉
感覺佢未 fully utilize 佢個樣的優勢
明明拍狂舞派果陣幾靚仔

痴線 睇完b3 b4真係揀唔落
點解唔係b1 b2對b3 b4
雖然我都鍾意姜b 但b2輸咗都好可惜

Viutv 放左今晚活佛viva 段Clip
Ian bbg 彈電結他好唔襯
唔睇佢個樣都型嘅

我想撞到佢做gym 如果有既話

越睇越燥
一係就全部跳舞一係就全部唱歌
依家得閒前面兩個跳後面兩個彈結他
無主題無協調 都唔知做乜鳩

A3 A4 同B1 B2 先叫有返D 水準
A1 A2 同B3 B4 真係無眼睇

每次見佢亂揮拳就
唔知Louis 要俾人bin 幾耐c

我都覺佢幾正

次次睇鄧健泓既反應都好好睇
佢幾時都咁投入個表演

A2 A組最高質喎

佢個樣好encouraging

佢好認真睇

我反而覺得佢狂舞派個陣太𡃁
而家個陣男人味先湧哂出黎

有啲尷尬

根本各有各表演 自己solo強項 完全表現唔到酷愛嘅感情 狗毛仲要唱到走晒音
b4有嚴祺叫好啲 夠穩定

我心目中佢係B1最好果個

ianbb都係適合斯文溫柔

佢烏到個身勁前

我都覺
佢真係型唔到
對唔住 Ian bbg 你太可愛了

不過佢尋晚個造型真係...

利申: 我都幾鍾意 Lokman

Tiger 好似壽司師傅

agger
成個表演真係好難睇

尋晚係第一次見到大輝真係跳舞

留名

覺得最正係拉丁

tiger真係勁搶！

都係西遊記個look 襯佢啲

今日剪咁少出嚟嘅

做咩亂認我老公係你男朋友

見193save個段最尾係因為無聲叫louis再開
唔知佢地最後有無真係再開僵睇到呢到就無左
不過見poki同193 live互相攻擊又幾好笑

佢係我㗎

睇返b3我自動mute左佢
lokb同tiger跳個part
性感到爆炸啊救命

唔鍾意拉丁都覺得tiger跳起舞上黎靚仔好多

A2好過A3呀嘛

無人提B1 小評

其實佢內裏WILD

因為冇野好提

193同louis先好笑 係咁話肥仔抽女學生水
八兩仔淨係識攻擊193垃圾

佢仲要夠膽同LOKMAN 一齊兩個前面跳

一開始對佢無感覺
睇完覺得佢真係幫個表演加左分

有呀
我ig DM 小評讚佢

佢係dancer黎架
不過太熱愛自己既音樂 所以先話第一次見佢跳舞

只可惜A2 輸左比胸肌

我真係唔知佢係dancer
淨係記得佢掟紙飛機個樣

係
佢執生果下真係好型

其實佢跳得唔錯

佢又唔算跳得好差既
同埋啲排位都有意比lokman cover佢啲不足

但個樣太平凡

原來係咁
以為佢唱作人路線

我成日覺得佢真係好識用佢啲笑容眼神
真係殺死人

Agger
但個視線好不其然落左响 Anson gay 身上

一句就形容晒 好人dancer

好想睇
明明我都已經好夜訓
點知佢地會仲夜過我

Louisssssss 1933333
Frankieeeeee
大愛B2222222

我得閒呀
雙失青年

因為我訓咗教～～

佢兩個話自己廢青呀嘛 4點幾仲搵人同佢地打GTA

再者gay又點
又唔係溝你

都唔靜啦 番工時間

i agree with u

睇左viu post個預告
ian最後隊左隻西出黎
但我覺得如果佢地唱返真既活著viva會型好多

絲打你唔好咁痴線啦
個幕夾埋佢個樣好搞笑

做多左啦

痴撚線

要睇多次西遊記安定下心靈

係咪你

痴線 唔係

繼比卡超之後又多一個人自曝

屌yimk 個tag
lokb

佢地見到會係咩反應

佢地真係追得好貼

蘋果劇透

好似真係痴線咗啲

琴日lokman自己個live dee已經話左比佢聽有呢個名既存在
估唔到yimk仲要攞黎抽

笑死 搭車要不停咁睇全民造星先

終於放晏可以上ig 聽姜B首廣東歌
把聲好好J好鍾意佢把聲 佢變返200磅既大肥仔我都會繼續愛佢

唔好咁啦

機會黎啦比卡超

係地鐵睇連登呢個post都淆淆地

下次個tag係比卡比卡?

Me too
返工搭車追po勁驚，但唔睇又追唔切

屌真係好撚似

尷尬到不堪

lunch 之前dl 唔切jodx

鳩毛

搭車除非前後左右都係上左年紀既人
如果唔係唔敢上連登

0仔

都幾得意呀 可惜俾eric kwok 玩左獲

我公司好多20到30+

我豁左出去

唔識用
睇黎完lunch 之前係唔會聽到full version

我番工無人有睇全民造星

喬：憑我個樣，我唱歌，成件事成個package，贏硬啦

無睇全民造星但有上連登

鄧：係咪應該著返（除左果條褲）

做喬切忌有自信 而佢就係太有自信

喺office光明正大上連登
但搭車就唔敢睇

點玩法

但係佢好好笑
同埋佢俾人foul 果陣都好似有少少sad

我都係

夾硬俾佢入左50強
搞到群情兇湧

搭車行埋一邊先夠膽睇

開個app之前仲好似做賊咁 睇下後面有冇人
到底點解要咁做呀

唔知點解成日覺得yimk份人好假

原來身邊好多朋友有偷偷地j d仔仔

完全唔敢俾身邊朋友知自己有上連登

j邊個先

為扮緊工既各位洗滌下心靈

仲要有ac同講癡女野

我都覺
可能佢係d 一見面就係咁講咸濕笑話嘅人

聽講J左姜b

我朋友會笑我點解咁癡女
不過係講緊另一個post

有ac都唔緊要 係啲痴女野先勁on9
姜b

我日日都係巴士睇

識貨 我dl 左joox之後
係咁loop佢個兩首

係呀屌 雖然我啲朋友都知我癡女
但係比人發現既話點都會尷尬

我已經被同學發現左

你地成班都痴撚線

乜野你地 明明你都係

不用分那麼細

利申：我係仔

未有你地咁癲
我最多都係cap下圖j下
同埋frankie冇乜睇連登

193快啲出1:1真人攬枕

知我有上但唔知痴女

不安

岩岩dl 左但搵 佢唔到
放工再努力一下

去攬燈柱

JeremyB你係咪話歡迎大家搵你影相
雖然我係男但希望你唔好拒絕我

張相要笑，要見到哂啲眼紋嘅

正面193背面Louis ，點睇

我要晚晚攬住訓

要買蛋糕先有得影

買

我扮蛋糕ok?

有冇得餵食

我要十個

佢有咁硬咩

一齊

相差個17cm呢？

唔准同我爭 我先係蛋糕

Sor佢頸以下無力
唔係燈柱了

人地硬過鑽石唔通又話你知咩

sor係下巴以下

頂係

管管好qq好想錫

CLS

各位自制啲好唔好

做緊鍵盤戰士仲唔自制

唔知193有冇mon緊post呢
我愛你喔

係連登先敢咁爆

明明見到真人行過去say hi都唔敢 仲話餵食

連登都唔痴女幾時痴

全民痴女

之前仲有人話心美痴線
根本你地先係最痴線個個
心美將你地唔敢做既野做晒出黎

痴漢俱樂部

你先最痴線

我尚餘些許矜持 講唔出錫錫做蛋糕依啲野

各位女士請自制一下，個Post已經濕過城門水塘

身邊好撚多姜B顔飯
無睇全民造星又係度姜B姜B

追唔切post 求9月6號fans meeting details

鳩毛係咪整過容黎

未有

喺邊度見到佢地講架

好想搵jeremy b louis b 影相

唔L係掛 見唔到我最想見個個

琴日jeremy個live 花姐都有入黎cm講左幾句
剩係話應該夜晚 +90個位

我要同193影相

見到唔係得我一個咁痴我就放心了

下個禮拜已經係九月
仲未宣佈

我都想同193影
上次busking無同jeremyb影到有啲後悔

mon實viu fb會知詳情

希望場地係公開

你唔係要同193做愛咩

幾難就咁搵架，用下面link 入

[url]姜濤在JOOX唱了『陪著你走（合唱）』，非常好聽！你都快來聽聽吧！ (#JOOX #Karaoke)[/url]

係仔唔可以做架咩

格劍

明明把聲仲J

成班都痴撚線

瘦咗但仲係肥仔聲

193係我架

屌一把年紀先來追星
每次覺得自己J班仔仔都好羞恥
但係又忍唔住睇

岩呀

絲打都一齊將你嘅欲望釋放出黎啦

係 睇到懷疑自己性取向

巴又可以點呀

肥仔有聲分架咩

咁就要釋放得更多喇

姜b係靚仔 但對我來講太弟弟feel
呢type唔係好岩

lokman就好撚正
alton唔睇樣 身材都

Alton個喊樣令我好想安慰佢

除左中學時期幾鍾意one direction之外
都無乜點追過星

好怪 唔識形容
沉得黎好似啲人刻意扮胖虎個把聲咁

Frankie

覺得男仔追星好似好怪咁

THIS

唔好咁癲啦 有AC架佢地

齋睇樣真係睇唔出alton咁大隻

GREAT

個post好腥

仆街琴日miss 左Jeremy 個live
依家已經睇唔到
好傷心 有冇人可以話我知Jeremy b講左啲咩

各位參賽者們
希望你地冇ac嘅唔好諗住申請返個 有ac嘅希望你唔好登入
因為加密得嘅通通都係
以免你地心靈受損我希望你地唔好登入

佢話想食蛋糕

但想食我

唔好ff啦

當自己係邊個

認真mode 扮edan同細貓

你買蛋糕俾jeremy佢都係分俾隊友食咋

唔通佢偷偷地食我又話你知咩

不過佢隊友唔食 之後再恥笑佢喺街食蛋糕

你買比蛋糕比佢 佢會比隊友恥笑架

識野
但lokb我認左頭

參與唔到大家ge癡女癡漢言論 真係好癲

Louis story唱左幾句歌好好聽嗚呀

周爸首黑眼圈
好好聽幾時有成段cover聽

見到自己d 朋友follow ian bbg instagram 有啲唔開心
好想只有我一人

其實我好鍾意alton
但連登太多人屌佢路漫長也靜候
我唔敢承認對alton嘅愛

unfollow你啲朋友
problem solved

佢自己彈結他喎

平時極少聽中文歌 但好鍾意聽佢唱

咁霸道

係旺角地鐵站見到anson lo 幾高

好耐未試過追post追到咁密

我反而見到無朋友follow班仔有啲傷心

me2

我都係想只有我一人
平時行開不食人間煙火路線
唔想比朋友知我已經鍾意b2到會睇live會留comment ge地步

呵返

欣賞佢唱周生啲歌

開live見到193啲頭髮好柒
一半黑一半金毛
快啲變返黑毛中分

似係

如果限90位
似要飛入場喎

Louis會覆direct message
好nice

肥仔聲一般會沉，然後震位？共鳴位？會明顯d，唔識點形容
但姜b 把聲沉得黎有少少少年味 所以我好鍾意

好似好多回音逼埋係一個好細既空間入面

Anson好正啊

我都覺 好顛

會唔會暫時開過live的都入唔到十強

尋晚睇佢地個live
屌個yimk造作到呢
(喂知你有mon post呀)

一開始明明係你最癲
癲到JeremyB開親live都有人講比卡超同索袋

自選表演其實係唔係 都有指定題目？
B3, B4 都係玩搞笑表演

咩事

我竟然明你講乜 好到point 佢把聲真係好好j

我覺得佢特登問酒粒仔係咪藍絲個下好仆街

點解冇啦啦會問 有人comment問?
咁酒粒仔點答

唔係啦
如果係ting ho就唔會話想搞男團係因為唔想同其他組撞

JeremyB 琴晚係咁估邊個係我 嚇死

我反而唔鍾意 好唔襯佢個樣
姜濤都係交返俾啲妹妹仔要
賣可愛唔啱我

點解要問係咪藍絲
alton bb係黃絲

拉丁係好睇 但加入呢個表演就唔協調
locking x 拉丁都好睇，但就係唔襯個表演。
因為變咗solo, 其他人又唔知仲乜鳩，其實個陣可能加下唱歌當背景音樂都好。
唱歌係唔一定企前面。

個表演真係令我好有投入感，就好似大學做pj，分好咗每人做邊part, 各人做好自己個part就合埋一齊，搵個人check grammar 就交得

佢讀呢度D post

因為Yimk尋晚揀d連登cm讀出口
揀埋d好撚mean好仆街既cm嚟讀
反而lokman都會揀d無咁mean既
人格高下立見

佢想識你啊
勇敢啲direct人啦

連登有人話 見佢ig定唔知邊有人見佢著件警察背心
問佢係咪藍絲
yimk讀出黎問佢
佢話老豆係輔警（好似係）
之後其他仔幫佢解圍叫佢唔好答啦 etc

好想睇louis係前面唱歌
193係後面伴舞

係咪要傷兵mode
想睇

掉番轉都好想睇

想試下同193跳拉丁舞 叫Tiger教佢會否吐血身亡

lokman 應該真心好人黎

miss咗
b2都快啲開live睇連登cm啦
睇下我地幾咁鍾意你地

Yimk 係咩意思

嚴祺

首陪着你走 我琴晚聽撚住黎訓
結果兩個鐘之後就醒撚左

你幾時去見佢真人呀

成個表演都似係大家定時定侯行出嚟表演自己最叻嘅嘢 好亂

2018仲講藍絲
直接分啲俾支那洗咗腦既人出黎好過
好似姜濤八兩金個啲

hi

痴咗線呀

你個alton b呢
幾時變心㗎

睇左咁耐呢個節目加埋尋晚個live
相信Lokman係好人 莫講佢熱心幫人
就算有咩事都唔會多口

尋晚佢地又喺度拗邊個跳舞差啲
之後有人叫佢地battle

我不嬲花心

出返去啦

身高相差接近20cm 突出黎個忽可以點做？
不如前係193，後係Frankie踩住louis

不過我唔買

淆青呀

唔使拗啦
一個冇力一個記唔到step
真係打和

193:而家我地唔係討論有無力 係講緊邊個甩

踩住louis個個係星叡

見到佢先算

可能已經有人冒認左你

笑撚左

可能一落街就見到
幸福來得很突然

唔好讀mean comment啦，搞到人地咁尷尬

開個AC讀啲加密咗嘅變態comment咪好囉

到時：hi 比卡比卡

發現呢度真係無人知八両金真名

咁你話我知你想同佢講咩
我好樂意幫你轉達㗎

佢唔賣可愛剩係講野把聲都夠我J

肯定加密咗嘅comment出得街?

有冇人鐘意Jason
個日睇佢同Ian bbg live 佢唱歌都幾好

知都冇興趣叫
佢越唔鍾意越要叫
快啲foul咗佢啦

冒認唔到 呢到全部人都知我淆青未見過未dm過JeremyB

佢不斷喺其他人live 留comment話垃圾
JeremyB講咗幾次 你好煩啊

我已經dm左Ian 你快d去馬啦

勁覺

四十強果集 男人老貓喊住跪d評判真係好撚柒

懷疑姜b啲粉絲特登申請ac入黎留言，有時分到某啲留言勁中學生，係中學生講大道理嘅feel，又唔識連登文化，講野都有浸外人味。

哎唔講啦，一陣又比人追擊話我冇證據係姜糖所謂。

其實佢係唔係on9

點解冇人討論佢嘅

八両金話人垃圾

唔好再孭索袋！！！！！

佢都有覆我～～

仲要扮撚哂嘢咁安慰狗毛

因為佢係A1組?
噚晚管鋈Live都有冇啦啦講起大家好似好憎A1組 跟住好sad

佢覆左我之後我唔知點覆佢

今日follow左星叡

係唔係yimk 讀鬧9毛 d comment 出黎

唉其實真係隊隊有擺effort落個表演度而之後個cm話憎佢地都幾sad嘅
所以我都少攻擊佢地
專心睇我啲仔

唔sure係咪針對人 但好煩咁留咗幾次垃圾
我都睇唔明佢噏乜

我諗唔係憎
係冇乜gimmick 野講

不果如果Jason 自己出去busking 我都會去聽
我幾鐘意佢成日9up

之前遲到都話岩果班

佢周圍話人垃圾架
睇193 louis live佢地都係度玩返poki
可能佢地本身就係咁溝通

我都唔識覆
其實真係唔知有咩好講

屌係 不過睇見狗毛個樣好唔撚開胃
係個live面前一定要影到自己個樣
再扮哂可憐咁款 再對鏡頭chok樣
收皮啦

唔好唔開心啦管鋈 你個組啲人都OK呀 冇乜克人憎

之前好似見過啲人覺得Jason淨係first round個表演特別啲
再睇就好普通 唱歌都係普普通通咁

利申 好鍾意聽佢唱歌

A1呢度好似淨係討論杜汶澤太有自信

嗯...我知

會聽佢youtube cover

個poki尋晚係狗毛個live都不停叫酒粒仔垃圾
好撚煩

多數DM佢覆完唔係都唔預你繼續覆落去架咩

Wong保錡！

唔知 我少dm人

佢好有親切感

指定跳舞回合
193:芭蕾舞
Louis:拉丁舞

明明琴日管鋈都話孭索袋核突

會無限輪迴係好鍾意你呀同多謝入面

原來佢有YouTube
叫咩名

想像下都好笑
佢地真係可以做個組合

真係咁on9咩
要狙擊咁耐
等我收工就Direct佢先

Poki 我仲以為係叫X街添

話時話個酒粒仔第一次出黎個個都話好靚仔但係琴日播完今日又冇人討論佢嘅

活佛viva搞到好似中學雞表演咁

Jason93629

靚仔咩

真係心諗做乜鳩
就算支持
遲到真係幫唔落姜b

姜糖個名其實有點兒打冷震
可能我唔係妹妹仔

記憶中第一round好多人支持

有時我都係，好彩最後佢已讀不回我...因為我都接唔到下一句了！
都係個句，佢係要比人帶住，佢同poki 同 193講野係high好多。咁我係ig同佢講野冇理由搞gag，所以佢好正經，正經到我都唔識答了

下 邊忽靚仔

簡直係自殺行動

多謝可以點覆落去

我都有dm佢
其實我淨係dm左佢一個
好nice

今晚出result foul人？

好似係話佢打功夫得意 唔係靚仔
但印象中都算多正評

我唔想睇呀

姜b個story 無左！！！！
可能真係劇透左

姜b

咩story

我仲有dm 193，問佢啲野
佢都好撚nice

好想加入佢地個圈子，一定比佢地笑死

我都同意姜糖個名有啲頂唔順
我覺得姜b 係靚仔，但佢啲性格令我鐘意唔到佢

似係影緊硬照掛 但好似得7個人 我冇認真數

好似show左十強出黎 但冇Ian bbg

梗係

佢有早年飛輪海/唐yu哲既味道

姜糖個名
講完顫過傅穎講粗口

但我見到有個人係俾人遮左樣
可能係佢？

其實佢地琴日成個live既主題就係要讀d mean 既留言出黎

原來佢以前係盧廣仲頂

收埋左武術之後簡直係Zero

拿，我都睇好佢嫁，希望冠軍係佢。
係姜糖好煩炸

支那tfboys路線

旁白一開始有話佢係盧廣仲

有冇人想dm同八兩金傾計

我d 同學係咁話「姜B黎姐姐度啦 」

幾好聽 但把聲好似唔同左咁既

頭

係咪dm佢講"垃圾！ "

不了 諗起tank話賠錢佢個柒反應

dm佢話似八両金會點

佢：垃圾垃圾！！

其實我覺得佢髮型累事

Match

Tank b：要賠一球
八両金： 萬幾蚊啊？
Tank b：百幾萬啊
八両金：百幾萬

我又唔介意佢黎我到喎
Come Come Come

一開始我有幾集飛左
而家睇返先

姜b 等姐姐保護你

十強大家點睇

我唔貪心 一心一意對Terry b
姜B不了

因為佢髮型先畀人笑八両金之麻
個樣都唔似

佢啲rap真係唔掂

都唔知點解要剪個咁既頭

佢個樣都似喎唔關髮型事

八兩金話唔會上連登呢啲西網

人地已經唱返廣東話歌，唔好咁啦，如果佢睇完呢啲留言真係好灰心，放棄香港娛樂圈點算呀。
唔想益咗大陸仔

Ian bbg 去左做facial
期待睇佢白裡透紅嘅肌膚

其實姜b已經有進步啦

睇到呢度終於笑左

大陸仔係指大陸市場。

其實佢有咩咁男神

佢把聲好好聽
個樣好可愛
好想俾佢摸我個頭

屌Anson Kong ig story係咁玩鳩姜b

仲咩喎

後者其實邊忽靚仔，真心，個嘴腫左咁

講樣anson kong都靚仔過佢十倍

俾人遮住咗係姜仔嚟 仲問人睇唔睇到佢

咪講on9野啦
佢係一開始支那撈唔掂先返香港
益條毛咩 依家支那靚仔過佢既又大把
支那最興整容 唱歌好聽過佢既又大把
同埋支那人係鍾意睇育成偶像
佢地鍾意睇啲小學毛都未生齊既細路做練習生
鍾意睇到佢地大個種感覺
點去支那撈呀 唔好以為一兩個香港人去支那撈得掂就個個都得啦

覺得佢要透過鬧人嚟博取存在感
真係可憐

AK: 姜濤啊聽聞呢部機器有助增強性能力架喎

佢個個都鬧垃圾
話無佢就係垃圾

冇人想知佢啲嘢呀咪再討論佢啦

一嚿垃圾鬧人垃圾

我都有睇到
之後jeremy又講其實stanley好好
聽到佢哋講得好感概
突然覺得自己好衰

我以後剩係攻擊垃圾八兩金同alton算

對八兩金既憎恨由99強到依家都冇消退過
佢都幾勁

好可愛呀個樣

即係今日搞緊皮膚的就係10強啦。。

唔係呀 姜b 係企後左但清楚見到既
有個人係遮到tuptuphum

聽到唔知邊個講屎眼

唔小心睇咗兩個 唉屌

因為佢真係冇料但有覺得自己好撚勁咁
at least 俾我嘅感覺係咁

好多參賽者都愈睇愈欣賞佢哋
好似Jeremy louis咁
唯獨八兩金睇極都咁乞人憎

其實睇live都會知
睇睇下就會估到有邊啲要拍 邊啲唔洗拍

咁姐係有Ian bbg 好感動

但lokman今日排緊戲無去喎

痴撚線點解咁都有得嘈
人地只係同你講緊姜仔都有改變緊自己，咁都起哂剛，唔同推都尊重下人好唔好?

真人都唔係普通個隻串
係好撚柒串

識真人？

睇完20強既表演之後
就會發現姜濤進步好撚多

我冇一隻字係屌姜濤 有幾唔尊重?
定姜糖唔識字?
我淨係話唔好成日諗住香港撈唔掂去支那就有job接啦
依家係支那紅既香港人本身已經入咗屋
係香港就算唔係紅到發紫 都起碼up得出名

節目幕後工作人員

killersoap 主音 紅個時香港直頭冇乜人叫得出佢隊band 啦
所以都係睇際遇

上ig睇 10強唔小心知左一半

on9仔一名
姜b咪理佢 比心機

乜佢係支那好紅咩? 冇留意開
淨係知佢參加支那好聲音
不過佢都叫有實力呀 起碼唱得

JeremyB 係咪好可愛

其實ot 真係幾正

入50強個個表演幾正

發現姜糖都係無乜logic盲撐撚黎
由遲到個陣已經見到
又唔回應人地啲point 淨係叫人唔好理
做明星唔理人意見獨行獨斷?

jer 個隻怕醜到好出眾
表現大突破

Ian bbg 呢

Louis呢咁

child登出留言正負評真係最垃圾嘅決定
搞到一班人淨係識用正負評帶風向
又唔敢出聲反駁

ot 個樣成隻河童咁
其實99強預佢出局就真
pa 係好人，但直腸直肚冇乜轉彎就真，易得罪人

人地問Jeremy你答阿Jer

咁都ok 之前幾驚無晒成組b
我最鐘意個啲係晒b組
姜b
加油姜b

Jeremy係咪好好人 點解佢人緣咁好

兩位都冇乜印象
不予置評

呢到d癡女留言搞到我返緊工都差d忍唔住笑
咩好想比佢揸住個

ot樣衰但唱歌唔差喎
不過啲人話佢串 你覺得呢?
不過我覺得viutv冇特登剪出黎應該串極有限
起碼冇八兩金咁抵屌

姜b係咪有mon po 我支持你呀
你把聲好好聽

其實正負評真係有人睇
從來無視左

有d 人名其實都唔係好識
有冇樣睇下

河童

我仲諗緊係咪我睇錯

ot 算有禮貌
但眼神好閃縮

係時事台咪俾五毛帶風向用
係呢個post咪俾姜糖打飛機用
留個負評當駁咗

竟然
我都想做viutv

我見過有人好care 打成段千字文去屌負評佢嘅人

從來無理+1

有時我啲痴女post 都被人負皮

呢個

佢真係一個引起腥風血雨的男人

八兩金開live講過佢同a team個個都fd
就係唔中意ot

我自己就無視佢嘅

因為真係好影響討論質素
呢啲娛樂post就話無乜所謂
係啲學術post真係有人留個負評就當駁咗

嘩一定係我唔識中文，成段九成都係踩緊人，咁都好意思話無，仲要開地圖炮鬧人地D fans

你又知人地唔得?撈唔撈到你決定架?好大個官威呀

其實係隔離愛回家post

OT好無禮貌
「下你聽唔到咖咩 」

有印象

我話佢唔符合依家支那人揀偶像既條件咋喎
咁佢的確係快樂男聲落選 好似60強定唔知乜
咁都唔代表佢係支那撈唔掂之後返香港?

咩意思

我都係 淨係鍾意佢同193
不過我唔敢搵193 覺得佢會唔覆

其餘兩個不予置評

Lokb no 1

你唔講都唔記得
依排講冇禮貌淨係會諗起鳩毛
個種冷笑真係閪到冇朋友

(我係freelance)

大台愛回家個Post發生嘅事
好多人勸佢呢啲娛樂post 唔洗咁執著
但佢都係好care

啲人仲話佢毒
咁多女朋友

喺live開名講

有無人搵到哂十強出黎

193成日話佢扮毒

一個半個負皮理得佢啫
呢到有更多人同你一齊痴

其實狗毛都幾犀利
比人屌到上天花板都可以唔知自己問題係邊

係

又鬧戰
戶山太太不嬲都反姜部隊黎

果日live話佢一講開野就收唔到

開live得返自己一個就dead air晒
真係扮毒

你點解可以一口咬定佢撈唔掂，唔比個人選擇架?

講到尾你就係覺得佢無料，但事實佢係呢個show入面就係大熱門，咁都叫無料咩

個人選擇係快樂男聲到被foul?

ian，b3個自選勁有中學歌唱比賽玩膠組的感覺

無覺得佢係毒撚
打扮都唔似啦仲會釘耳環

我憎佢陣支那味
但佢依家好似話搣緊呀嘛
我由一開始就淨係話唔好以為咁易就可以返支那撈到風生水起
點知就俾狗咬

突然之間發現
原來JeremyB真係好靚仔

但佢著衫永遠都係tshirt牛
仲要有少少衣不稱身

俾你搞到一見到佢個名個腦就比卡比卡

笑左

突然?

啱啱先發現咩?
不嬲都靚仔

姜b 期待你無支那味

佢打扮係普通又唔算毒又唔算潮啦

轉左look有少少日系feel

之前只係靚仔
而家係好撚靚仔

如果佢肥返少少仲靚仔
而家有啲紙板人 (勿屌 )

咁叻過佢既人當然有(好多添)，但係你單憑一個比賽就話人無料撈唔掂公平咩?何況快樂男聲算高水平比賽，入到都叻仔架啦

我都想知

佢自己都話想增肥
等我下次買大隻仔奶粉俾佢食先

我講唔出口

姜糖們仲成日留負皮
又成日去人地啲live問姜濤點點點
有著呢啲無腦fans我係姜濤都喊三聲

唔開心
Ian bbg 係我架

我支持姜b 但我唔想認我係姜糖呀

佢而家真係太瘦了 再加埋個索袋即刻on9哂

你已經成為了姜糖

有無人想睇a3的人做live啊，想睇ot同zero

又索袋
你想佢繼續俾人抽乾晒

姜b :

咁你係選秀節目如果累積到fan base夠大
就算你落選都係會有人簽你架喎
我冇話佢無料 只係比上不足 好難突圍而出
再加上依家支那係興玩育成偶像
而個個巴打講到佢放棄香港 支那就要硬佢咁
唔好以為支那係香港既垃圾桶
所以我先話唔好咁on9講到咁易係支那撈得掂咋喎
根本就唔關姜濤事 你換任何一個人名落去我都係咁講

我琴晚聽住管鋈都話索袋好核突

有時啲男仔太瘦
就算條褲唔係大條，但都著好好鬆
我好唔鐘意

希望Jeremy b快啲變肥

而家先知Karson 得23歲
點解咁唔似

佢食極唔肥 你應該等到佢中年發福先等到

成日開ig live 個d應該比人foul晒

我對佢既印象淨係得睇相

佢有教部份參賽者唱歌
應該都幾好人

好似又係講起你就自動接咗落索袋

屌 不能同意更多 見到個名都想打冷顫，到底邊個諗

仲有小哥哥

有人話我係JeremyB黑粉吖嘛

屌 禁錯負皮sor
一早講佢唔係毒撚，冇人理我

好似係之前快樂男聲開始已經係呢個名
應該都係大陸人諗出嚟

點解仲未有琴晚個集睇架

有啦喎

Mix 啊

用奶粉整蛋糕

佢地自己私底下既野講到咁detail架咩

我支持佢（但我喜歡louis 193 fk jeremy多啲）但我唔係姜糖，姜糖太低質。

咁索袋真係好核突

有啊 食Lunch嗰陣先睇完

個位巴打既意思應該指係話唔想佢見到呢D comment覺得灰心，於是離開香港發展上大陸發展啫，你就即刻起哂剛話人地撈唔掂，到最尾都係想你尊重番姜濤改善緊既努力，撈唔撈到都唔係重點

Refresh 左見到了

到我夠膽見佢應該過咗佢生日 唔洗食蛋糕喇

cls

講緊我？我主題講緊姜糖on9
但無啦啦轉移咗去姜濤，所以我都唔識點應。

佢一年365日都食蛋糕 唔使驚

救命呀

好癲

我覺得唔加密會好啲

你真係好撚癡線

唔得 會嚇親JeremyB

識貨

知唔知Jeremy 知唔知咩係

姜b又update左ig story
太好喇 update多啲唔該

我一直重點都放係支那市場唔係咁易撈
又唔係否認"姜濤見到呢啲留言會灰心"
你就話我屌姜濤冇料

應該唔知

唔知*Jeremy 知唔知咩嚟

全post最痴係你

D大陸人鐘意叫男仔做小哥哥

佢扮架姐

我個陣以為佢特登扮唔識

叫哥哥已經好噁心 有少少似ptgf
加個小字真係好惡頂 佢地點叫得出口

應該知掛

如果係個小妹妹叫佢小哥哥都算
最顛係連姐姐都嗌佢做小哥哥

我覺得佢似真唔知咩叫a幾

我都覺佢似真係唔知
或者佢唔係喺香港讀U?

但姜b本人好似好鍾意

佢仲讀緊書咩
我記得職業佢係填學生
但有人問佢讀咩佢話做緊廢青

留名等睇jeremy:小比卡

今年grad
佢一開始填練習生㗎 仲俾人串係自修生

佢本身大陸人

唉屌 唔制 好嘔心

我都唔知你原來唔係屌緊佢無料

咁你點解要用大陸唔易撈黎回應

如果係誤會我同你講番聲對唔住，但係我只係想你尊重番唔同人都有中意唔同參賽者既權利，同埋D參賽者都有mon post，如果係咁講番D fair comments唔好盲反盲屌，多D支持下佢地得唔得呢?

填練習生真係on9
細貓係咪都有填
但係細貓好似堅去左況國train

理想職業練習生

成班中學雞日日ff自己好弱小 要哥哥保護
其實每日同男同學玩時都兜野大大力拍落男同學背隻，拍到人地就黎骨裂。
Ff還ff, 咪改7人地個名啦

係咪啱啱grad唔想填失業 求其搵嘢填

香港人唔興呢套
姜糖呢個字太𡃁妹
韓國個d作個英文字出黎都好過姜糖

咁我見到comment有一句我唔同意既地方咪回應囉
唔通一定要回應佢大意咩

趕走痴女就要靠呢個方法

唔似係
條友咁泡國feel

呀fred d中女師奶fans都叫佢咩熊貓王子（好似）

講起fans名諗起琴日193 louis live係度幫對方諗fans名
咩愛護毒撚協會

單係sell可愛依樣野香港都冇人做緊啦
香港點會有人改姜糖呢啲名

仲有改參賽者啲代號
Kyle叫cow poki叫八兩金

真係好好笑

唔好再推啦屌 由句野沉底啦 好癲呀

屌改左同無改無分別

JeremyB話佢叫新界超夢夢

下?如果係咁我唔覺得個個巴打個comment有話到佢覺得大陸易撈

佢連住邊區都唔肯講

好想見證你地相認

屌 好好笑
愛護燈柱協會

會唔會人地連都唔知係咩

好似係同一個人

屌

唔知係咪學韓國人地嗌oppa佢就譯做小哥哥
叫女仔就叫小姐姐

好彩係同一個人 如果同時有2個咁顛既人就笑死

真係打冷震 我幾鐘意姜b都係咁話
其實賣下天然呆仲qq
特登扮可愛反而有點怪

韓國叫oppa架咩? 都好噁心
定係追星本來就係要咁噁心

唔知有冇呢一日

last night...

話佢放棄香港之後會益支那仔呀嘛
我咪話邊有咁易益到支那仔

Live係咁有人叫管爸...
其實管鋈咁可愛咁細個 點叫得落

管爸

管鋈原來都幾靚仔
之前唔記得咗有呢個人

佢個樣咁細個似做人地個仔多啲

唔準同我爭

我冇睇到呀唉
好想睇呀

係
佢本身都夠呆唔洗特別扮蠢

Oppa係哥哥
韓國好講輩份 大一年都要叫oppa 不過追星就係唔係都嗌oppa
有時睇劇見到d幾十歲既女人嗌oppa真係好嘔心

真追星個d係可以好癲

仲有好多人叫管鋈老公

佢都係男朋友feel
老公就

啲40歲都叫啲50歲做oppa

或者化妝問題
我覺得管鋈同OT好似撞樣

追星真係乜都可以講得出

Jeremy 仲係咁笑管鋈好多老婆
明明都好多人係睇佢

我緊係唔會同你淨

你要曬啦

笑返佢比卡同索袋

全部都係你既人 會唔會有啲過分

留名等睇遲下有人送比卡超索袋俾佢

冇管b

留比你

將人地文化當做自己文化
仲將人地語言改成自己語言
中韓毒都唔好中得咁柒先得嫁，弟弟妹妹

就為左一個益字要嘈咁耐

咁理論上任何一個決定上去大陸發展既人，呢個選擇對佢係香港既fans黎講都係益左大陸仔架啦 你就即刻衝出黎好認真咁講話邊有咁易益到支那仔，你又唔係佢fans又唔係要你客觀分析，更何況巴打本意都係想大家多D留意佢既進步，你就拎D旁枝黎講，唔知do what

做乜撚 講自己意見又唔撚俾? 唔係姜濤fans就冇發言權咁惡?

姜係香港出世嫁喎前幾個po講
Jeremy先係大陸出世

睇完呢個post我發現
女根本係癡過d男

次次講姜b都有罵戰
唔好鬧交啦

強烈要求JeremyB唱小情歌cover

管b好q 第一眼已經鐘意

你睇完二元對立個關係表之後就唔會咁認為

你見選港男d人嘈過港姐就知啦

jeremy其實好耐之前已經有人話佢facebook打殘體字
同埋佢會用個噶字 唔難發現佢唔係香港出世
不過好似張敬軒咁 我就冇乜所謂 起碼佢依家都係個香港人
而唔係日日俾支那節目支那文化洗腦

二元對立係唔係想同193做愛個個

但我有啲失望 個個都有女朋友既

好想Ian bb知道有個痴女日日stalk佢ig

jeremy好似冇

無話唔比，話你無謂兼引罵戰啫，咁你講得出口都預左人唔gur架啦

唔係藍絲黎 ?
男既都係ff老婆最多加個sp
個list連工人都有
仲有咩揸咩cream都唔想再講

係呀

連登冇絲打

喂呀你成日改名係唔係想引ian bbg注意喎

我聽唔返啊

呢個表勁過5p d招兄弟姊妹

你咪唔好gur囉 下下都要講啱其他人心水既野咩

唔係佢講

咁唔岩心水我睇唔過眼咪同你嘈囉，你係唔使下下都要講啱其他人心水既野呀，但係你成日係到引戰咪只會搞到個個都想同你嘈

小鳥ian掂喎

討論區係討論架啦 下下都話戰
唔通一言堂最好咩

好好聽

我諗住開ig睇返段live 點知見到佢又開live
跟住就睇唔返

完啦 各有各推啦
開始煩

佢會認得我地㗎
我地兩個忠實打手

大佬呀 你地唔好咁痴線啦

一咩言堂 話緊你根本唔係討論係引戰呀，話你講野好offending呀

呢度有唔同人既fans就唔可以一齊好好討論既，講下賽程屌下評判FF下變態野唔好咩?

你以後收斂下好嗎?

世人已經阻止唔到班痴線婆

佢係我地嘅音樂情人陳卓賢

佢話中意姐姐型

點解搵唔番呢個live
只係睇倒保錡屌193個live
雖然都好撚好笑

咁又嘈一餐
大把選手都被人屌到體無完膚啦 pa poki
alton被人搬埋上title屌
下下都出黎護主嘈十幾頁
仲要偏離晒主題
你地個咩大陸市場一早傾完啦 off啦好嗎

支持姜b拎冠軍
唱得跳得

因為佢地係咁抽cow水
驚俾人見到

Louis唔save live

j 緊193以前啲story
有度佢地唱數碼暴龍
frankie跳舞好睇！
好好笑 louis繼續唔知做乜

頂 好想睇番

佢地同cow係朋友 有冇睇poki扮cow AAA

要用宇宙filter

仲有癡線佬

[member]你快d離開呢到，唔好被污染 [ /member]

發現193啲followers仲多過啲所謂10強熱門

alton同moley屎眼都比人屌埋又唔叫offensive咩
連登仔一直都係咁口臭㗎啦 take it or leave it

利申鍾意alton

193好似係save哂所有story
有佢地練習花絮

邊到？

定係本身就多咋?
fashion野多人follow?

之前佢話有大陸公司想簽佢
佢唔簽
咁都唔係個人選擇？

真係唔知
我幾鐘意佢笑個個樣
好真誠好開心咁
我估佢有mon post
hi 我係大舌頭

我都鐘意193個笑樣
Louis個笑樣都鐘意

所以佢地兩個個live好睇
因為成日講完9野係度笑

佢有呀 不過冇ac
想同佢講野記得唔好加密

193同po ki開live笑死我

咩豬西大火雞

我無野要加密 無其他絲打咁激動
笑多啲啦193

頭先我睇番都笑到仆街 poki cls

睇佢比人tag啲相
應該本身有班fashion撚follow佢

係
佢兩個互串八兩金同女人笑到我真係流眼淚

有排先9點9

j住JeremyB ig先

揾JeremyB傾計傾到9點9啦

不了 佢塊面好奇形怪狀
不過實力係幾平均 唱同跳都兼顧到

好奇怪咩

佢有時喺某啲角度塊顎骨真係幾突出
好似tank同組員宣佈退賽嗰幕顎骨關節位跳下跳下咁反映哂佢心入面嘅忐忑

我覺得係權骨突

屌好似5p招fd子個啲post

其實我都覺 比卡絲唔好打我

都未做就爆post

等我cap圖再direct俾佢睇

佢地個笑容
睇得出193唔係陪笑，仲附送幾條眼紋

Louis 成個感覺有少少似初出道嘅張繼聰

我都覺得講到益咗大陸咁真係over哂
雖然唔係佢主旨，但呢句野又真係幾礙眼

跳下跳下睇耐咗其實幾得意

你哋唔講我都唔覺有咁明顯

咪係

收到風年底炒人，我決定由聽日開始遠黎追po既痴女生活
姜B你等我星期六日再瘋狂FF 你

可能撞左佢其他工作去唔到？

點 解 你 冇 LIKE 到

希望係咁 但佢舞台劇10月頭 會唔會又因為撞期。。。

佢太瘦啦
D骨好突出

太多痴女

等我養返肥佢

狗毛之前啲story都睇到佢應該入唔到10強 其實我都唔覺得龍志權值10強

全個post一地水

姜仔首陪著你走

男嘅會係一地咩

唔睇唔洗心掛掛

有無人同一樣唔中意細貓

管鋈bb jason

過目即忘 冇事

gay

點解

mk字體

其實我點都繼續咁愛佢

我認我mk啊

佢po果時我都未follow佢 如果like咗咪好顯眼

俾佢知你係邊個都好呀

自爆

最多我同你一齊like啦 等佢估下邊個先係比卡超

好變態啊

啱啱search咗 不安

一次過可以起晒2個

之後佢就當咗你係比卡超

無唔鍾意但唔識欣賞
唔知好係邊

你地好啦喎下

即刻唔敢search

JeremyB救我呀！呢到啲人好恐怖呀！

乜撚野黎

成日係佢live comment佢都唔覆我

你夠膽direct佢先算啦

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(33) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

都係啲變態嘢掛 我已經將嗰位絲打 同啲變態嘢link埋咗

救咗我先ok 我都係你頭號粉絲

唔該晒開新post

佢都冇理我

屌我search左

我唔敢search
形容下黎聽下得唔得

岩岩發現原來edan有拍正露丸個廣告

吓? 正經嘢黎架喎

啱啱tvb正露丸廣告係咪edan黎

呢2個真係世界級

點解你要做啲唔應該做嘅嘢！

1001

啲手術肚好撚核突

我都想問